《諷刺寓言》｜短篇合集｜不定期更新

1. 小孩的悲鳴

在一個偏僻的地方，小孩朦朦朧朧的張開眼，發現自己被鐵鏈鎖住了，動彈不得。明明上一秒父母還在身邊，突然來到這個陰森恐怖的地方，便不禁全身發抖，止不住淚水。

爸爸、媽媽，你們在哪。。。？

小孩環看四周，發現有其他一樣被鎖住的小孩。雖然還未知道自己為什麼會身處這裏，但小孩們無一不痛苦掙扎，想要離開、逃脫。

這時，門打開了。一個健壯的中年男人走了過來。帶着一把鋒利的刀。無視着小孩們的淚水、慘叫。

小孩們痛哭的悲鳴隨着手起刀落，漸漸變得單薄，只剩一地血肉、殘肢，以及男人滿意的笑容。
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
這是一個和牛屠宰場。